{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 K 명품무인텔 드라이브인"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 車の駐車料金は雪や雨の日にも客室への出入りが可能で、日差しが熱い日には車を車庫に駐車して熱くならないようにすることができます。 冬季にはエアコンの使用が不可であり、寝具類の追加要請時には10,000ウォンの費用が追加されます。 ルームではネットフリックスとユーチューブを利用することができ、未成年者の出入り摘発時には強制退室措置が行われます。 暴言や性的な暴言を吐くと、払い戻しなしで退室措置になりますのでご注意ください。 フロントでヤノルジャ会員であることを明らかにすると、会員特典が適用されます。 必要な物品やタオル、歯磨き粉、歯ブラシなどは電話で要請すれば提供します。 人数を追加する場合は、追加料金が発生し、入室時に10分から20分以上待たなければならない場合があります。 しかし、翌日退室の際、1~2時間の時間を無料で提供します。 早い入室や遅い退室の場合には追加料金が発生する場合があります。 カラオケ、ビリヤード台、ポケットボールなどのイベントルームは午後12:00から午前1:00まで利用でき、カラオケ客室のベッドタイプはランダムに割り当てられます。 什器破損時は、同じ種類の別の部屋に変更させていただきます。 午前2時から朝10時までは電話がつながりにくい場合がありますので、事前に追加注文をしてください。 未成年者とペットの入室はできません。 そして未成年者の出入り摘発時には強制退室措置が行われます。 ペットの入室もできません。 客室利用の際はカラオケは無料でご利用いただけます。 特室以上の客室では天然ラテックス枕を使用することができ、無断で持ち帰ったり破損したりすると損害賠償が請求されます。 注意すべき事項としては、騒音、騒乱、熟睡妨害時には払い戻しなしで退室措置が行われることがあり、後期および星占いテロも法的措置をとります。 無人ホテルなので施設が故障したり使用できない場合、翌日に運転手が修理をすることができ、2時間のサービスを提供します。 使用時間以外は歌やビリヤードなどによって他人に被害が発生した場合、電気などを中断させ、払い戻しなしで退室措置をとります。 電話予約の際は、払い戻しポリシーに基づいて適用されます。 また、全客室は最新のインテリアで飾られており、快適な寝床を提供しています。 駐車スペースは1:1で提供され、バレットパーキングも可能です。 エアコン、マッサージチェア、プリンターやコピー機もご利用いただけますし、洗濯機や乾燥機もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "30室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "雪や雨の日でも客室への出入りが可能な駐車料金について教えてください。",
            "answer": "雪や雨の日でも客室への出入りが可能であり、日差しが熱い日には車を車庫に駐車して熱くならないようにすることができます。"
        },
        {
            "question": "冬季には何ができないのですか？",
            "answer": "冬季にはエアコンの使用が不可です。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加要請時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "寝具類の追加要請時には10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がヤノルジャ会員に適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることを明らかにすると、会員特典が適用されます。"
        },
        {
            "question": "必要な物品やアメニティはどのように要請すれば提供してもらえますか？",
            "answer": "電話で要請すれば必要な物品やタオル、歯磨き粉、歯ブラシなどを提供してもらえます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合にはどのようなことが発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合は追加料金が発生し、入室時に10分から20分以上待たなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ、ビリヤード台、ポケットボールなどのイベントルームはどの時間帯利用できますか？",
            "answer": "カラオケ、ビリヤード台、ポケットボールなどのイベントルームは午後12:00から午前1:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ客室のベッドタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "カラオケ客室のベッドタイプはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で騒音や騒乱がある場合にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "宿泊施設で騒音や騒乱、熟睡妨害がある場合には払い戻しなしで退室措置が行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "施設が故障したり使用できない場合にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "施設が故障したり使用できない場合、翌日に運転手が修理をすることができ、2時間のサービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 808,
        "QA": 571
    }
}